數獨高手入

求解

呢個先係

正中7號位係4?

跟住之後solve唔到

我玩開逐個逐個數字清

點逐個數清，開局一個數都填唔到，要用note

去到呢度
我自己會57 個度是但填一個玩落去

高手，我睇hints 佢都係咁教我

第六格是但填去到尾kick 咗

搞掂

2 4 5 1 9 7 8 6 3
6 7 8 3 4 2 1 9 5
9 3 1 5 6 8 2 4 7
3 5 4 9 2 6 7 8 1
7 6 2 8 5 1 4 3 9
8 1 9 4 7 3 5 2 6
4 9 7 6 8 5 3 1 2
1 2 6 7 3 4 9 5 8
5 8 3 2 1 9 6 7 4